如果明晚快活谷TG放題會點？

而家咁放法，明日有咩事忍唔住氣，d馬就係咁先。

聽日大家入去睇馬

G持
利申員工

會